終於同男朋友分到手。。。

其實之前已經打算同佢分手但係次次因為衰心軟又一齊返
今次真係下定決心因為真係好嬲
佢會因為阿媽唔俾零用錢佢而好嬲 仲要話自己阿媽跟住同我講親 我次次都話不如你搵兼職返下工啦 因為我自己都係咁 佢又話唔啱聽唔想講 重點係佢話因為冇零用錢連我份生日禮物都買唔到比我 我同佢講咁你咪唔好買囉 你要錢咪借錢俾你囉 佢又話唔想跟住後尾又冇傾
跟住上到車之後佢WhatsApp我話
會好好反省下
後尾我嬲嬲地忍唔住話咗佢
大概個內容就係話
你都20歲啦唔係12歲
有手有腳點解唔可以出去自己搵兼職返
我真係想話佢好先咁樣話佢
跟住佢同我講話不如分手
重點係一直以來我為佢付出好多
佢就真係 算啦我唔講
而家因為我話佢而同我分手
我真係好嬲
不過都好嘅終於可以同佢分手
之前一路衰心軟

哈 聖誕前分手 開心~

今個月仲要我生日

抵撚柒死

樓主仲讀緊書？

Yes

生日快樂 我都係今個月分手 加生日

你係咪有病

你個ex係咪殘廢

抵撚柒死 見到你地分哂手真係好爽呀哈哈哈哈哈哈呂6

分得好，係我都唔要

有緣喎兄弟
生日快樂 聖誕快樂

仲要唔話得

開心啦你

終於分到

哭咗 圍下爐先
生日快樂 聖誕快樂

利申 藍字絲

咁廢都有女

下個會更好

大把機會 大學實搵到好對象

一開始我同佢有共同興趣又傾得埋計就一齊

睇左仲要唔得

今年 asso year 2 希望嚟緊嗰年升到

自自然然一齊定佢溝你定你溝佢

ching 祝你搵到個對你好的

我累了 休養下先 唔拍拖
搵fd過生日都幾好

自自然然

好呀多謝你

樓主跟我
我玩格劍好叻

散咗都好嘅 仲有時間可以揀下

我應該用咩同你格

師兄你都唔好咁灰
你嘅人生仲好有意義

死白卡佬

人生冇意義了

唔好咁灰啦

樓主分得好幫人教仔最麻煩
佢仲有冇搵返你？

Block左

我都有相似經歷拍拖拍到教仔咁但成日衰心軟拍左幾年攞苦上身過得好辛苦
最尾終於分到手再之後識埋而家呢個男朋友 好幸福希望樓主都快啲搵到下一個

升左U啦 前途重要d
上到U 有得住Hall 玩Ocamp 有排你識

屌你又呃鳩人
識到人既去邊都識到
識唔到既去邊都識唔到架啦
你講前途緊要冇問題唔好呃我地班學生話入u就出pool

有得玩就得
出pool都係做比人睇姐

70後 茶餐廳講分手
80後 打電話講分手
90後 whatsapp講分手
00後 分手就分手 不用通知

好明顯係，心理唔平衡嗰隻，現實應該係一個loser

多謝你

都係睇樣姐

當年我個ex 25歲都係要老母俾零用錢。。

你都係唔好拍拖住， 專心讀好啲中文先啦

你兩條友幾歲